假設国安法真係立法，黃色經濟圈可以點？

1. 唔買任何Made in China嘢
2. 記低而家啲黃店
3. 仲有冇？

轉貼愛國文宣？

鬥愛國

你做咩打繁体

中国人要用简化字

用繁体的是文盲

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

換美金

正解